（估國家）新冠肺炎︰男患者聲稱跟護士醫院內性交 或囚10年

澳洲傳媒周三（30日）報道，印尼首都雅加達一名新冠肺炎確診男患者日前在社交網聲稱，與一名脫去個人防護裝備的女護士在隔離中心的洗手間內性交。院方向2人問話，2人直認不諱。涉事女護士已遭停職。
涉事男子上周五（25日）在Twitter上載貼文炫耀，並附上圖片，可見防護裝備被丟下，散落一地。他還貼出與護士的對話，惹來網民口誅筆伐。院方事後再為2人檢測，男子仍然未痊愈，女護士則未有確診。2人或會遭檢控妨礙風化罪，最高可囚10年。

我以為日本AV添

女護士冇確診

係咪陳雲Fans
弱感冒啫，唔怕！

原來有武肺有閪屌

冇嘴